有冇人好鍾意幫cv排版？

係word整到個cv簡約，易睇，又靚
整完自己望住其實幾開心

Fg果陣試過用word
都唔明點解會有人請
後尾搞搞下先發現有online cv網
如果唔係應該成世轉唔到工

有冇教學？用word好難整到自己想要效果